陣間柒婆個答問會唔該所有民主派議員煲大油塘被推落樓呢單嘢

我要上曬電視個個人都睇到

推唔到 有無人幫手推？

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

大家幫手推

推

Confront Evil or else you are next!

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

推呀推呀

答完先俾問

柒婆又唔係查案既佢點答

拜託所有民主派議員唔好一開波就示威
一定要個個人都問一次呢單嘢
總之呢單嘢今日一定要上到電視
要比全港人都知有呢件事

係要逼到電視新聞報呢單嘢呀
而家好多人仲未知有呢件事
好恐怖
今日目的唔係要睇柒婆答乜
係要逼電視新聞報呢單嘢出嚟

點樣得出好多人未知？唔睇新聞既又點會睇柒婆問答大會

屌而家電視新聞係完全無報道過呢件事
你明唔明

周梓樂單嘢可以搞到咁大係因為電視新聞報咗同埋直播影到
所以一定要煲大呢件事

除左癱左果d呀婆呀伯 諗唔到有咩人只會睇 cctvb既新聞喎

而家係所有電視台都無講過呢單嘢
Cctvb我預咗佢唔講
但至少有線 nowtv 呢d一定要逼到佢講先
無電視新聞無可能煲得大呢單

同埋睇樓主你開過既post都係屌黎屌去
學下點開post啦
發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

我想講既係 會關心時事既人一定會睇報紙/網上新聞
到依家都唔去睇既都係藍或者港豬嫁啦
咁係個答問大會問d離題既野有咩用
答問大會唔jer返正題咪盞比柒婆側側膊

算 如果大家覺得黑狗殺人已經麻木咗成咗習慣的話
我無嘢好講
今日唔煲大佢
慢慢留番喺連儂牆煲啦

唔好情緒勒索啦

樓主快d幫手 report :

有藍絲整3d動畫話油塘單野一定係自殺woo